屌你老母而家仲係紅雨

大佬快啲黑雨比我放日假啦星期日都要返工呀屌你

集氣

星期日都要返既狗工

其實好多咁嘅狗工

屌 好on9狗屎咁大雨都得紅雨 好嬲 2點前好黑雨啦
我返兩點

屌你老母

屌我11點半

黄雨了

小妹認輸去返工好了

唉 好撚攰單拖帶兩個新人收夜